有無人廿中搵少過萬五?

無大學degree，讀會計做緊文員，應該點行

aco

做漢奸

我14年 25碎 ive fg 即考aco 起薪12k

我26碎7.75k

使唔使交MPF

同波台CHING比較 原來我都算勁果批

蓋ching唔係做緊地盤咩

吾洗，偷雞🙈

成班廢青圍爐取暖

利 29 26k

CHING勁到仆街 有神快拜

痴撚線依家有咩工有26k

蓋世寶吊老母

講真 我大把fd搵得仲多過我 我已經算少

doing eo

5分鷹

我28搵16000
不過打緊兩份工
派傳單同速遞員

真心問 牙蓋你做緊咩工

炒場

呢個聽左好能耐啦

IVE教師

我做左EA3A就快兩年,人工都仲係咁低,醫院又唔俾做parttime,
想知其他EA3A點樣增加自己個收入? 點祕撈?
我打字唔夠快,應該做唔到CA/ACO, 如果唔做HA, 仲可以做咩工?
感覺要係HA做過世好灰, 無奈能力唔高,
依家日日係醫院俾姑娘串我人工低,學歷低,
隔日問我:做乜唔去進修? EA3A人工咁低做咩仲做?
你估我唔想進修.v. 俾家用,車費,食飯, 個個月都唔夠食,仲邊有錢交學費啊?

做左幾年ceo
而家月入30m

派傳單 37蚊一個鐘
速遞員一個月9000

28碎 一畢業已經日14K

仲有傷殘津貼（輕度弱智）
加埋就16000左右

蓋狗炒場都唔只呢個數啦
唔好撚玩朕

教人示愛

俾南亞人搶了不少的生意了

牙蓋有double master degree

3.1416k

我三字頭11k，其實香港黎講好夠，咪聽d人亂up

有degree又如何?

22 IVE HD FG15k

返地盤，每月五六雞

大把

訓街？

我毅進GRAD 依家搵緊份人工夠食夠住夠玩

屋企每月俾5k零用
加埋岩岩好20k

27
全年平均計 27k左右

文員仔,13k

佢n展仔來

用腳

咁撚大個窿，你用你老母個閪做銀包🙊

28歲 28k

IVE老師先好做 無乜野做之餘又可以抽女學生水

做緊保安, 得28K

我都想知， 搵咁少人生好似無乜希望
下半世唔知點過

咁好。。。
我岩岩入職得25K
好在 6個鐘 五天工作

點睇27歲
14k

29
15k
中五仔

考ACO 了

個撚個離晒題 高過15k咪講啦
利申 fg 22 15k

32碎 網絡KOL 月入約1.7M

35碎
9k文員仔

25碎 打緊甲一籃球
月入28k

淡季一個月少過萬五,旺季15萬都有可能

28 炒散 40k

15歲 每日搵緊五

31
84k

我今年三十歲先搵到過15k

8000

信唔信由你 我果行好少人做 30個到 費事自爆

敢問ching, 11k可以點駛 ?

保險搵1.4m 但bonus有20 - 30m

有自己樓咪夠，無就含撚

30個係呢行其實算好多 好少要我地出動

夠洗都講得出,唔通訓緊街唔駛打機?
定係有另一半養你呀?

公屋就夠,私樓?仆街啦,管理費都俾死你

28歲31000

26, 讀會計 35k

27歲 25.3k Cosec

24
做店務助理
8500K個月
自知收入少
所以平時有賭波增加額外收入

8500k

17歲 月入24k

賭波賭到傻左

11k齋駛都炆水

碎你老你母
28 98k

岩dse畢業 15k個月

28
12k

26 52k

27醉 搵緊80m....
我果行好細。。。

人工少就要搏架啦

跟蓋清搵食
70k

nomura graduate analyst

31k

呢個po怪怪地既??

個個九唔搭八